有無手足覺得巨勳拍緊拖？？

佢ig好有可疑

我同勳勳嘅合照

做咩==？

牙利54訓？

bot嚟

咪帶壞人啦屌
btw 同男定女拍先

同女拍啦

有咩可疑

直覺覺得呢兩張有啲嘢

好似普通去拍海報咋喎

祝他幸福❤️❤️

小分隊mv

做乜成日狙擊阿勳
佢退休啦

邊有狙擊我中2佢